黑人講出民主黨的本質

原出處

民主黨搶緊黑人票

侵侵任期內為黑人爭取最大權益，僅次於林肯。奧巴馬為黑人做過咩？

Donald trump上台搵到咁多就業機會直接幫低收入人士無論白人黑人拉丁人亞洲人都好搵到工作咁咪大家都開心

民主黨只係諗埋啲不切實際嘅政策，下下諗住將個炸彈交畀下一屆總統處理

根本搞錯曬D白人左膠人地唔想要就迫人要
人地想要就話人法西斯美國人可憐俾電視電影洗曬腦

聰明黑珍珠：白左你支持自己濫交 濫藥 變性好啦
唔好屈落黑人平權到

佢可能係啲好傳統嘅黑人清教徒 不過我都係依家先知原來兩黨嘅立場都係冇低調 我以為佢哋大概係上世紀二三十年代對調左立場

真係希望美國嘅黑人讀多啲美國本土歷史 一定要知民主黨嘅黑暗

唔見左既 TWI DEL左?

Twitter冇咗
但個女人好勁

垃圾twitter, dllm

話時話，呢個問題都幾好
點解本身南北戰爭，共和黨係企係黑人個邊，而且佔據工業區，但而家反而變左d鄉下佬撐

期待remix咗佢

六十七年代既超左膠青年而家老左上位
已經改變哂政治方向啦

幫班白左上歷史課

唔跣動侵係racist 嘅話，leftist tankies就唔可以攞種族平權呢啲item呃選民票

2分鐘rap咗段美國歷史出黎

150年前既戰爭導致人口流動點樣去論證到2黨no big switch?
聽唔明wo, 求撚奇up d歷史出黎就當論證左架拿?

只能夠話左膠太過教條主義,加上傳媒不停宣揚和平領袖,左膠就信到十足,又唔去深入了解,黑人平權個個讚MLK,無人提Malcolm X

係jkf死左 佢個vice johnson 上位 貼左jfk啲名氣 開始推new deal式既福利政策 佢污名化對手共和黨想將美國既福利政策全部取消 美國人又信左 所以先改變左個政策版圖
Jfk雖然係dem 但佢講過唔好問國家為你做左啲乜 問你自己對國家做左啲乜
呢句野係今日根本係共和黨人先會講出口
仲要唔好唔記得列根佢本身都係做左幾十年dem 係好後期先變返做共和黨人
個政治版圖演變係好複雜的 佢呢個理論並唔完全
Sowell講過美國南部文化根本係一種失敗既英國農村嚟
Southern accent其實根本係英國口音既演變體嚟
唔好再吹奏southern culture 啦

農村文化

民主黨要嘅係奴隸，你無工作唔可以自食其力就要靠民主黨

真 連登仔真係易呃
New deal前既dem 根本係今日既共和黨
New deal前既 共和黨就係今日美國既libertarianism人
代表人有milton friedman ayn rand之類
New deal 民主黨變左progressive 共和黨冇左班progressive既支持者支持 所以1964年總統選輸左 啲老派共和黨人收哂皮 新派既共和黨人主攻民主黨放棄左既南方保守派人 共和黨之後就變左做conservative既synonymy

共和黨創黨人咪林肯囉 創黨前民主共和係同一個黨 對家係聯邦黨人 之後因為畜奴、關稅、州權問題 分左做兩個黨

Mlk係whitewash左既黑人 美國啲黑人唔會buy malcolm x就更加算啦 恐怖份子嚟

咩係progressive?

主張大政府既人

我冇吹奏囉 我知道美國嘅某一啲文化係嚟自英國嘅貧民窟

美國示威完美咁顯示出公共教育係幾可怕 可以教出一班完全一模一樣無知既人

根本班白左就係度騎劫班黑人
而家睇見越黎越多黑人都頂唔撚順

「黑人女人尊重我們的丈夫。女權主義？想做啥就做啥？我們不會那樣。」

共和黨既前身係輝格黨同埋自由土地黨,林肯係輝格黨黨員黎

Whig同一部份脫離民主共和黨人合併

其實黑人問題根本唔關邊個黨執政事
而家格硬俾民主黨用黎拉票

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

無咗

永續議席
只要舊問題唔解決，所有人只會聚焦係舊問題到
相反搞掂到舊問題，就要處理新問題
你是旦搵個中學生問下，如果今日份功課唔交，就唔會出新功課，你睇下佢仲交唔交呢份功課？

根本心底裏最撚racist就係班白左
平時又唔見佢地講平權 有光環就衝出嚟
冇歧視嘅人 又點會成日提住歧視兩隻字

黑人講野真係好有節奏感

隨時隨地都係rap緊

認同，雖然我冇黑人老婆。
以前我係南部讀書我識果幾個黑妹都好林善。
開頭唔熟係會聲大大，但熟落左又另一回事。
有個住得近，成日叫佢車埋我carpool返學。我比油錢，佢又肯

話係racist就over左, 白左係大愛
乜撚都關佢地事
無錯有色人種係長期忍受歧視, 但唔代表共和黨班人就係racist
保守派各種族都有, 只係比人印象大部份都係白人啫
當兵個班好多都支持共和黨

民主黨淨係做表面野就當做左
侵就有做野但冇pr

Ain’t nobody got time for that

所以成日都話左膠先係真法西斯

但係今日gop似乎都仲係libertarianism嘅黨，只係混雜咗好多conservative嘅values
其實呢個都係兩黨制嘅問題，你投票根本無可能投到個啱心水，因為兩黨都為選票綑綁一堆議題
例如好似black conservatives喺美國係無掟企，反而Trump攞到呢班人支持

其實知道林肯係共和黨創黨人 而林肯打贏內戰解放左黑人就知共和黨係咩料

一粒聲都出唔到 根本未消化到

條女心諗我係到爭取緊乜野

根本同香港藍屍一撚樣，冇讀書淨係識盲反啲後生仔

推

佢有幾句已經好似RAP緊

twitter係咪已經delete哂啲片?

ｄｉｎｅｓｈ ｄｉｓｏｕｚａ將你呢段野完全收皮

All the dixiecrats died as a democrats

大愛就多左 之前大陸黑人比人當垃圾 美國嗰邊聲都冇
左膠根本係不切實際又政治正確又自私嘅毒瘤

無計 香港啲藍絲媒體同美國啲左派媒體一鳩樣 成日出fake news左屈右屈 避重就輕

美國政治史啲立場變得好快，睇美國史既過程要認識、記得曬都好困難

好難得有咁理智清醒 無比種族仇恨沖昏頭腦既黑人
如果個個黑人好似佢地咁諗 美國同黑人既生活先會更美好

白左搞BLM 都係搵食姐

想當初奧巴馬其實係舊登都唔少人鍾意obama
但個陣都有唔少高登仔有疑惑 點解佢係國際咁受歡迎但美國本土支持度唔高
差唔多十年過去 相信依家大家都更加明白美國國情喇

無DEL到 係開PO貼得唔好者

好似rap緊

見到仲有清醒既黑人真係好好

真

直接按個框.....
係條link show唔哂個網址....

黑人都秒白左

更正 :
係條link無啦啦係尾多左3點"..."

識歷史有知識既黑人

同埋騙選票

強貼留名